{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 프리미엄 아바 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックインやチェックアウトに関する案内はありません。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。 ゲーミング PC を利用するには、予約前にフロントで客室在庫を確認する必要があります。 入室利用に関する案内はありません。 予約特典としては、特定の客室内に最新式マッサージチェアやカップルPC、マッサージベッド、VIPルーム、サウナ施設が完備されています。 ゲーミング PC を利用するには、予約前にフロントで客室在庫を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトに関する案内はありますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトに関する案内はありません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があると退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損や盗難された場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲーミング PC を利用するためには何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ゲーミング PC を利用するには、予約前にフロントで客室在庫を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、特定の客室内に最新式マッサージチェアやカップルPC、マッサージベッド、VIPルーム、サウナ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 503
    }
}